嚴選本人本地最愛YouTube channel

好多人成日問最好 youtuber
大j又好 笑波子又好 rosema都好啦
但好似忽略左d team既

想介紹下自己中意或者曾經欣賞過既
個人喜愛如下：（不分先後）

1. captv
當年一出豪哥 腎仔 轟動一時
每一條片都好有心意 好有深層既意思
d 配音片認真搞笑隱喻都有 令人欣賞
但近年已經慢慢少左聲氣...

2.一字馬
未紅之前已經收皮
但每條片都好無厘頭但好笑
認真做笑位
可惜好快就無搞落去...

3. STAKK
無靚仔靚女 仲無啦啦比人炒哂
但果陣佢出左個男人體驗女人黎m既
好比心機搞 可惜依家已經無再見番佢地出現了

4. 100毛
曾經借高登上位
之後都算靠自己搞到有聲有色
shell辦獎禮之後 廣告接到停唔到手
仲上埋市 真係傳奇
但依家d偽人個個自己發展
再無乜搞笑野 得番東方昇成日國家級任務玩癲野有d睇頭

5. 微辣（澳門都算附近，文化接近， 計埋）
勝在有一大班靚女 有諗頭既人
加埋一哥豪dee果張識做戲既嘴脣
風頭一時無兩 唔掂政治野 走一條同100毛唔同既路
但近來愈搞愈多 舞台劇野食乜都關佢事
希望唔會做左759.....
但澳門同香港文化相似但又有佢地既一套 個人睇佢地d片都有一種香港youtuber比唔到既感覺

6. 歡樂馬介休
另一個澳門既 同微辣唔同 規模細好多
但佢地主攻遊戲 集集都真係有新野玩（雖然成日包剪dup）
但佢地既懲罰都真係去得好盡
食辣辣壽司食到個個流到成面眼淚
玩game系列 嘗試模仿runningman 都好值得鼓勵既嘗試
龍哥黑gap rico我諗無邊個夠佢地癲
bobo vivi 花 都幾正

7. 小薯茄
小品日常製作
但靠住呀冰童童 再加程人富天生笑匠既樣 再加呀J做下把位
簡單但睇得開心 之前拍條片好似仲拎左獎
欣賞欣賞

日本台灣都有follow d 今次focus番港澳先啦！
希望大家可以珍惜呢d YouTube組合
一黎組合個支出都大 唔似一個人咁易維生
二黎一班人帶黎既歡樂 都係單人youtuber做唔到
難得仲帶一班咁努力帶黎歡樂既人 真係要支持下

[size=4][/肥翔size=4]

肥翔

Stakk散左之後有whizoo

cat girl

梗係蛇仔明，睇住臭fing大

howhow

成日覺得老兄俾人忽略咗

因為臭fing得意啲同得閒啲？

希望老兄唔會太介意

思覺老師都無

近排好鐘意睇點仆街

唔明點解咁多負評 香港人成日唔撐香港野

思覺老師 窮人唔好生仔 劉馬車

宅男俱樂部，唔高質但係親切

佢個list一係唔係香港 一係就過咗氣 甚至100毛呢啲根本唔係youtube channel
成個post 9唔撚搭八

杜汶澤算唔算

托哥

Rock哥

bomba

利申 無睇好耐

攪屎棍 nut同花生唱歌好正

天馬車都冇

Bob 叔都冇

都係分享下je 香港人真係好大壓力
唔講以為寫緊論文

有睇呀 但唔算團體所以無講